細個返學學嘅香港社會問題，冇一樣解決過仲越來越嚴重

通脹，貧富差距，房屋短缺，居住環境細，劏房，工時長，急診室輪候時間長

依啲問題只會一路loop落去，生活環境亦只會越來越差

all in GME就得

都唔好話解決，改善都冇

深層問題只會越黎越嚴重

你自己唔識為自己資產增值喳嗎

#曲

最大問題係房屋同租金問題，香港政府應該要發展幾個天水圍出黎先可以解決到，唔係有排搞

淋奠：吓乜有人唔係住喺禮賓府咁嘅大屋嘅咩

咁都有D係解決咗既
一國兩制、港人治港、高度自治、三權分立、言論自由呢D咪冇咗囉

呢d問題係解決唔到架，只係一個相對情況

除左房屋

例如咩解決咗？

解決咗廢老掛
希望肺炎繼續毒d
殺曬d廢老

解決咗香港人

限制外來人口呀，起你條命咩

歷史話俾咗我地聽
呢d問題唔會解決到

個政府日日諗點cap水，利益輸送比大陸，地產商

點會理你地生活得好唔好

佢想起幾個天水圍?
一個天水圍由收地到完成要四分一世紀
中間仲要洗幾多錢?
然後支殖蝗坐享其成

呢個po留言既人而又有得走既，咁幾時先捨得走呢

老鼠好打耳

我細過無讀過添
好多都無
以前睇醫生洗鬼排成年
ot係公司求你o

當權者會繼續輸入類似問題，以轉移視線，好似進擊的巨人咁

課程仍然係港英定落

仍會教社會問題

好快會修改課程

社會問題會變成市民自己問題

關咩事
去龍鼓灘，科學園數下燈
睇下幾多吉屋
有屋無人住，有人無屋住
起多多都無用